HKDI 片段e-mail

片1:

既片打格仔公開囉

pust

push

推

剪撚走左枝棍既屌你

點解13秒會突然跳到16秒

一早講撚咗琴日果張係改圖，係有班天才自己唔fact check就周圍咬人

又修改條片
唔明正正常常交片點解唔得
又要修改，又要一忽忽
光明正大都做唔到
咁即係有野啦！

其實呢成間院校百幾支鏡頭...
我諗陳同學經過嘅地方最少涉及幾十支啦⋯⋯
其實老實講我覺得應該係要有佢入學校直至到出學校嘅片段交晒出嚟
當然最好就唔好做剪接，其實最穩陣嘅方法就係搵幾個代表行入去電腦房經過佢哋本地伺服器去睇閉路電視片段

屌，個伯點？跟住出定點？

push.

即系電梯外無人等緊佢？

好有藍可兒事件感覺

又係咁，但動作又似有變化

又唔似

佢好似有D心急?

片段2:

好似真係赤腳

留意片尾，其他人行到相同合位置都Blur哂，都好似冇著鞋咁!
3-4秒仲好似有鞋, 之後踩咗落個人影一齊Blur?
可能魚眼鏡修正問題

車牌個CAM其實會唔會錄影？
個角度好好多WO